如果條女喺你面前咁樣做...

3度目のデートで緊張しながらホテルに誘ったら、彼女の方がめちゃくちゃノリ気だった件について。

#天使もえ #天使萌 #Faleno

膠含有害物質，含少啲

死八婆我聽日要去旺角行街 咪撚阻住我

除褲打飛機

趕佢出門口

叫佢吞咗包嘢

我無諗住戴喎 含啦 屌你

攞返返嚟 攝返落個銀包度 幾廿蚊一個套你估平？